#
 
เพิ่ม
ระบบ
สติ๊กเกอร์
ใช้
ตกแต่ง
ภาพถ่าย
โพสต์
Twitter
 
#
แอพ
โซเชียล
ล่าสุด
เพิ่ม
ระบบ
สติ๊กเกอร์
รูปแบบ
ใช้
งาน
ใช้
ตกแต่ง
ภาพถ่าย
โพสต์
เล่าเรื่อง
ราว
สีสัน
ยิ่ง
สติ๊กเกอร์
สามารถ
คลิก
เลเยอร์
ทับ
บน
ภาพ
ชั้น
ภาพ
คลิก
ลักษณะ
เหมือน
ค้นหา
ภาพถ่าย
คน
อื่น
แปะ
สติ๊กเกอร์
อัน
ฟีเจอร์สติ๊กเกอร์
ใช้
งาน
บน
มือ
ถือ
บน
สัปดาห์
ข้างหน้า
คน
ใช้บน
เว็บ
แม้
สามารถ
แปะ
สติ๊กเกอร์
ได้แต่
สามารถ
ค้นหา
ภาพ
ใช้
สติ๊กเกอร์
ที่มา

Twitter
 
Twitter
 
bitmap
 
hashtag
 
Android
 
iOS
 
Twitter
.
com
 
Twitter
 
Blog
 
Connect
 
your
 
photos
 
to
 
the
 
world
 
with
 
a
 
visual
 
spin
 
on
 
hashtags
 
tap
 
Stickers
 
to
 
peel
 
back
 
a
 
fun
 
new
 
way
 
to
 
search
.
 
pic
.
twitter
.
comYVy
7
r
53
Nja
 
Twitter
 
twitter
 
June
 
